有冇玩緊CMB嘅巴絲 (173) 重新出發嗎 更渴望未來

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

lm

原來仲有名未遮

而且佢今日like back
個chat room今日中午expire?

live

唉屌，岩岩放工番屋企， 見到一個喺其他apps識既女仔拖住個男仔行街 我同呢個女仔出過兩次街， 以為有機會發展， 仲係keep住正正常常咁傾下偈嘅， 我知佢今日約咗friend去行山嘅但係 以為佢係同普通朋友行山囉，估唔到會拖埋手仔.....

我都想要

金絲交換tg ok搵唔到連登ivana

chingyi

出99次街都可以得個桔
而家佢中意點就點
let it go

女友結婚了，新郎不是我

我想知點解我會完全搵唔到你
想知係我有眼不識泰山x咗你，定你x咗我

好

發生咩事

聞者傷心
見者落淚

玩得多app 發現所有女仔都係
將時間增值自己算

你返工都會唔記得野啦

我仲有lemonsss

sry
估唔到我爆擊咗

我d人工就黎無啦

新人(準備讀year5) lm 追post

你依家俾tg我咪like到

可能都唔係你final year呢

交換tg俾大家睇下好無

CNMB
Ps今年year3

你數學100分

可能仲有三年讀呢

......你做我ok？

串撚到

咪

usb，柳，老豆絲都好高質
有d自慚形穢

佢講笑

冷靜

係睇完木巴有d無地自容

絲打個個讚你charm

唔知點樣面對佢好 佢仲有whatsapp搵我, 唔知點樣覆佢

毒毒巴留名

我睇過，高質

佢仲有whatsapp搵我，你覺得我應該點做

行山巴打charm

返工前172,
放工173
點撚樣追

冇一個答案畀自己好似唔知點樣咁， 其實想問清楚佢..

留番少少自尊俾自己...
手都拖埋 你仲expect d 咩

得兩個可能
一係佢係pk
一係佢根本對你無意思

問清楚佢好唔好

即係如果佢同你講，係佢阿哥，你會唔會信

唔好

唔放正面相係咪冇人會理
match左幾個都冇下文 連say hi都冇

將心比己，人地唔放相，你會唔會想同佢地傾？

所以答案係會

想問清楚囉,唔想估估下

好呀

go ahead

send j圖

我都會

無樣skip

千祈唔好,
第一條女係唔會認真答你, 到時俾人撚多獲無曬自尊
第二你問個一刻已經成為loser, 呢段關係一定完結因為塊面抓爛曬, 由得佢有時隔幾個月佢會想翻兜(如果你接受到既話, 個人經驗呢刻好鍾意既女仔... 隔一陣就會無曬FEEL覺得佢係一個PK)

如果你係絲, 我可以答你係
除非你唔show樣但個背影都好正

我意思話呢樣係進擊

錯！字！

咩呀，我光明正大係你地面前攞

米屈，珍毒

睇你自己
做到fd咪覆
過唔到自己果關咪唔覆

上面D囡囡認真發展多定搵sp多

唔貨金好難玩，Discover入面全部都靚嘅

上個水

印度人啲英文真係好撚柒鳩難明

九龍咁大.....咩地區同菜系？

好憎印度佬打嚟.....佢哋自我感覺良好覺得係你問題.....次次都扮訊號唔好叫佢哋send email

壽司郎

牛角？

呢個地方真係一堆核彈鏟平佢啦, 即刻舒緩人口問題, 咁少污染, 保護淡水資源

不如你考慮下買餸煮餐好嘅啦

腦癌

不要驚動愛情

死柒頭

吹牙

新咗半晚嘅廢中留名

緣份把握機會

柳絲真心靚女

玩左4個月，個個都已讀不回

約唔到任何人出黎

課左1個月，唔得就棄app

我都可以證明柳絲係靚女
覺得佢似少女版+日系風嘅周海媚

郊野絲

Hi 我又上返水圍爐取暖啦

矮版林心如

同大家傾計啦
最近有無人發展到呀

我愛你

講錯，係直頭似林心如

是咪要隻抽呀

0

有無雞皮食？

等你食評

像我 這樣 的一個 老派
孤獨是難免 我理解

love disabled

半年連6 match都冇
點睇

不了

sales，假profile以外都like

一個比一個誇張
巴打們好靚仔？

睇到既人9成都大過我 全部姐姐黎 得21歲係咪等多2年先玩好d

我覺得睇本身熟唔熟 唔熟無啦啦咁做好似好奇怪

兩個都無乜feel？

現實生活.......感覺仲差 有一個人

[member]黐身黐勢做咩嘢 一野叫佢躝開/member]

True
其實好多男仔都好識flirt
你一認真就會發現做咗傻仔

好難 個樣唔夠成熟 見到全部大過我就唔敢Like

咁已經叫追了嗎

誰比你重要

姐姐正

姐姐正 但睇唔產弟弟

妹妹都係

靚仔摸頭=韓劇
我摸頭=癡漢日劇

tinder？

CMB係我咁多個唯一match到嘅app

Omi

垃圾

唔掃走會影響你apps體驗

總結:球證問題

唔好咁啦

thx

我個個都會串

未試過咁，唉屌， 雖然只係有好感未算鍾意佢

你見到我連登講嘢就知我咩料啦

無

靚女臭串=好可愛
我地臭串=係咪撩交打

first impression 咁就比我玩殘左

係，應該用我字
想搵人陪我都咁難

女神指導

真

用edit咪得
小小啦

你地之前話just for fun=搵sp

四眼女神

我話你想for fun

我係以人度人
你地自己講的

係

睇有冇下次再算

好可愛笑得好甜

葡萄

好樂觀

我未收過

準備grad啦

你應該問係咪高大靚仔先玩好d

你玩app，app玩你

21 31嘅金城武
21 31嘅八両金

通常約心儀嘅女仔食嘢嘅話都會book定幾間唔同位置菜系嘅餐廳

好好

睇有冇意圖aa/請糖水
請可以係人情
食野比返自己果份係道理

邊個先

我係經常over prepared做乜嘢都係成日咁樣搞禍件事

個女

0 match 冇人理

日日都係就梗係冇人理

hmd都上到熱門

咁多圖睇梗係上熱門

其實絲打都幾慘，明明有咁多人對你有興趣但又有陪防御機制搞到咁

最新果個有啦

我地唔洗相啦夜班返工+大家用推文都置頂

員工#315175 2:12 clock in

最緊要搵到啱嘅人啫

金絲粉絲團

hmd d人都幾mk同幾7

搞咩？

屌好彩無玩，一諗到自己有機會被人放上去就好撚驚，嗰邊啲人勁惡

hi

嘩
周海媚後生好好好靚女㗎

狗仔晚上好

全部都mk仔頭先圖片模式咗個po
都係不了
no offense，但呢度淨係秒回絲都屌打佢地

jm我去圖片模式only

5x都叫肥

但我覺得唔似有咁靚我就去做KOL呃妹妹仔錢了

想講好耐，你個member厚到手機睇唔到

食咩藥

禾吊梨老母

tank

特登的，識唔識用編輯回覆睇？

編輯引用咪得你地用咗連登幾耐呀ching

我又唔係戇鳩

我下星期約咗人打藍球，差個籃球，你join？

我驚你哋拋唔起我咋

cls咩病

你係咪想我下次做返你

保重身體，肥咗都可以似苟姑娘咁靚嘅
那埋一舊，都可以好睇
分太開有時仲怪

點解會咁

連登有愛唔撚想再食藥

屌連仔做鳩我

我入面係講:不過13就差dd

sorry大佬

使撚你講我屋企有鏡

god blesses you

召喚英文數字巴

竟然咁有錢買得起鏡

咪再尾ok？

dm？

差少少想去整容，資助？

Ok

ok

睇完隔離post hmd同呢個app完全兩個世界

有咩唔同？

唔通係想打劫？

啱啱wiki睇咗

你cls我追擊你都ok

你有手有足自己去搵錢啦

佢地話係珍禽異獸大部份肥婆話自己外協 然後男既又係古靈精怪

打劫完咪有錢埋單

果邊match到
呢到match唔到

我仲未開始追(3)，想問有無男user被人擺番上嚟

cls
我估呢度好多巴絲都係介乎想玩交友app同唔想玩之間

行山巴

佢係廚房切緊自己d肉整串燒

呢度起碼有樣睇個邊真係群魔亂舞 又約炮又人夫人地男女朋友

成功歸來？

一定有啦

有得食你食唔食啲串燒

冇，女仔就多

即係殺咗佢？？我見d黑社會係咁講

你講咩野呀

追（2）見到有人奶CLS

好想知tinder過黎開po會點

（4）比人del埋post

好彩無玩hmd

奶乜

是有利於車仔

叫衰仔

玩過一陣，搞到自己低賤到仆街，match完一言不合就quit chatroom D女要求又高 又要米8靚仔有車有樓又盛，真心講句 你自己咩新鮮蘿白皮

汪汪汪

被連仔del??????

野獸失樂園

我都係想開開心心推個po姐

應該係
真係唔好玩hmd
隻app中文應該叫怪獸與他們的產地

咪亂講嘢！兜得好辛苦

乜嘢人妻買相可約飲奶咁上下

呢個好笑

叫佢哋今晚早啲訓

cls

老豆絲好撚高質

你講咩呀！！！

笑死加入我哋一齊番工推post仲開心

最痴鳩線係堆肥婆竟然話自己性經驗豐富同過幾多條仔交配，班仔又係唔爭氣既搞到自己咁 我寧願青頭閹左自己都唔屌肥婆

有一排係過到留言，但你地推post太快跟唔上份工冇得無時無刻㩒手機

大叔進擊啲真心

你嘅肥
條line係？

係巴塞羅那嘅雅稱

有我維持風氣

返夜更

冇啊 match左講幾句野就比人彈鐘quit左chatroom
追左幾個post覺得香港男人好可悲，cmb又係交友app hmd又係交友app 點解個邊百鬼夜行咁 有感而發係到講下

但去到後尾有班正正常常嘅都被人擺埋上去？可否打和Super

佢真心膠

佢地寫住自己70幾80kg肉絲 我廿幾歲仔都係67kg 唔係個個都好坐蓮架嘛

貼堂作品

係，正常比人擺上去個D就到D仔既事
班仔又係 溝唔到女就掉上網公審
男女都怪 真係玩candy crush仲好過hmd

我最重都係63

明白
7x kg 160高已經係肥絲大隻

象仔終於番生
好感動

咪走

風紀隊長雲雀恭弥

等我整埋先！！

唉如果當年唔係揀ust，可能已經出咗pool

屌

所以都係呢個app好 雖然每日得廿幾個 但貴精不貴多 傾D計又有質素

讀nursing都未出到pool係咪更加抵打

係禾地會然高質

點解女嘅唔反擊放番啲仔上去
Btw我未玩cmb前玩candy crush玩到課咗好多點睇

猢人

Ust咁多仔，try try佢囉

candy crush？

連登D連衛兵咁仇女，放完仔可能仲比人鬧得仲勁
岩啦 而家將candy crush d錢課 課cmb d豆

你又知我無？

全靠我咋

倒錢落海

下年grad了 再搵唔到考慮同隻貓一齊去絕育

打機不課金，打嚟幹甚麼？

10/10

唉

希望hmd啲人唔好入呢到睇到就gg了我哋
唔課啦，呢個post仲好玩過cmb

驚西咩鬥推po速度，我地肯定快過佢地

大佬呀

重質又重量

重量黎講，13絕對夠重量

都係既，至少我接近過

Too mean

講笑啦，希望佢唔好介意

where？

啲人無聊起上嚟逐個起底都得係咪未喺連登遇過真痴線佬

夠膽入黎撩交鬧我屌死佢地係波台成日咬人

馬路夠多車啦，你有無

有咩可以俾佢地起到

銀行夠多錢啦，做銀行又發唔到達

真一排無上cctai我戰意高昂

咁如果呢個唔太合邏輯，你一開始係咪唔應該叫佢邏輯？

屌呢個比喻100/10

公眾同私人空間分別
流動性分別

我一夫當關，萬朗狗莫敵

一陣mon po睇到pw就奶嘢了

poly係你私人空間
估唔到滕錦光都玩cmb

汪汪

我無po過
我從來自爆既野都唔po除非你地出賣我

你都吠下啦

咁你唔好再狙擊我了
利申痴線佬

禾吊梨牙

Omer

你有鬼咩

ok和平共處

molmola

誠行

起完底睇完馬上打消想quote 佢嚟屌嘅心，同呢種垃圾講嘢真係眨低自己

誠懇

例如？

100啦，無得再加

打完誠字會出懇字清

有少少嘔心咪

咁繼續追擊？

都係繼續狙擊好玩啲

明顯m底

真試到佢了

有冇絲約過Heymandi? (5)

#219 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cls佢地又可以del po

開始追擊佢地？

柳泉絲與牠的產地

夠低調

我黎咗10日左右，呢度起碼多咗20個po唔止

40頁我就去訓教

你都知你多嗲

我都係

+1 我絕對唔會畀自己有機會中1001

追擊你太好笑

好似仲有6個cm

有無諗過畀番人工我

極限啲推到1000先

依家有埋你
最近葉絲唔出聲

有無諗過人哋唔同你佢係有match嘅人

去到997就大家唔好留言，俾柳做極限操作？

都真我留意到佢淨係理廚房巴

20chats

我訓啦，13慢慢刷極限啦

99+

13+

刷多兩個我就收手唔會柒

999